當鄉黑警犬為今晚721做足準備時 唔知大家又準備好未?

琴日成個北區都聽到班狗係粉嶺ptu播曬遊行口號做鎮壓演習
槍聲聽左成日
見到啲狗演練係啲貨van衝出黎
仲係半開放空間放曬煙霧彈 同啲唔知咩武器火頭都有成架車高 出曬黑煙 分明想到時製造多次人踩人恐慌
到時現場手足真係要有心理準備 記得check哨channel 冷靜啲
尊重現場手足決定
但記住 BE WATER!!!

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

推

其實美軍反恐，係會摧毀恐怖份子所有車，美軍會係沿途截擊，逼恐怖份子無車用，令化學武器恐怖份子徒步。

搵個中左武肺嘅義士去鄉黑中間企返34個鐘